兩個人一齊，信任真係好重要

識兩個女仔Fd

A 佢男朋友經常Check 佢電話，仲成日話A 外面溝仔

B 用分手嚟試佢男朋友係咪真心

屋企人以外最親密嘅人都要猜度

對伴侶唔信任係一個冇自信既表現
因為驚比人取代到

遲早散

B 死得la
我同自己講過，你點錯都得，我都會俾機會你
但你一講分手，我會一定唔會留你

呢個真，
50 %係性格，50%係自卑心作怪
要走就點留都留唔住架啦

同意
有d野係唔可以講出口
心中永遠都會有條刺

A 就幫佢唔到
B 就同佢講試完有結果要信人

但始終覺得信任同玻璃杯一樣…
整花咗，個花痕就整唔甩
打爛佢只係一瞬間嘅事

有心走 出咩條件都唔會留得住
光明正大怕咩人chk手機 心有屎

Agger
好多嘢講咗做咗係冇得返轉頭

岩呀

我男朋友成日同我講分手
請問仲有乜信心去信任佢

講得分手
一係佢大你，知到食硬你
一係佢唔愛你
試問你愛一個人，又點忍心hurt到對方?

Agger

有一類人明明Check 完冇嘢都要話有嘢 連普通社交活動都要防範

分手真係唔可以亂講 會有條刺

有時候唔係唔想信
而係說服唔到自己
諗左好多個理由想信你
但都係搵唔到

點試分手